香港人計分法

香港出生： +5分
父或母為香港人： 各+5分
18歲前居港： 每年+2分
18歲後居港： 每年+1分

滿20分可享基本社會福利（公共醫療等）
滿40分可成為正式香港人，享有所有社會福利（綜援、公屋、選舉權、入職公務員等）

即係3歲前點都唔會有基本社會福利？睇醫生打預防針嗰啲算點？

18歲以下唔計

即係雙非B未到18歲都有基本社會福利？

你講打針，咁梗係全世界都要打，唔打會傳染架嘛
教育都一樣
我個表主要係針對啲大問題 eg 綜援、公屋
或者大陸女人衝落黎生仔
或者藉新移民輸入選民影響選舉

香港出生加多啲分
然後用扣分制會唔會好啲